鍾意踢波嘅同我入一入嚟

相信鍾意踢波嘅你地之前都有遇過搵唔到球隊踢或者有啲位冇人肯踢嘅問題。為咗解決呢個問題，我自己整咗一個叫做搵腳嘅網上平台，希望佢幫大家手解決呢啲問題。

我整咗個足球版嘅JobsDB

但係點知冇耐政府就封咗個球場

依家啲球場開返，趁住呢個機會我根據左上次各位巴打比嘅已經做咗啲更新，例如加入左in-app message、唔同嘅足球新聞等等，ui 都大執咗下。

如果大家唔係太清楚個平台其實係做啲咩，我都整咗幾張圖簡單介紹吓個網

至於甲乙丙組球會合作嘅提議，我都有好努力咁搵嗰幾間傾過，不過就唔係太成功我會再努力啲run好過平台之後再同佢地傾多幾次

希望各位巴打試吓用下比下意見

網址：

Push

巴打有心
幫你推

多謝支持

睇落幾正 推

用開手制踢波

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

push

推

幾得意

?????

又係你

係時候試吓落場踢啦

g持

ching好波 支持你

樓主係我老死黎 同佢開下玩笑

推！

自推

樓主有冇上FB group宣傳

Yea，有得同藍絲同黑警踢波

G持

有啊不過效果好似唔係太好

多謝

個app靚仔咗好多ching使咗幾多錢整

樓主幾有心 推！

概念好好
可惜港共打壓香港足球
你做緊逆流而上既事
班藍絲廢腦高層又係腦裝屎
成日話推廣本地足球 都係得個口up up
樓主自己整埋副好牌出黎佢地都唔識上造大個餅

唉香港人真慘

我自己整㗎咋

啱呀不過喺度自怨自艾都冇用 唯有做好自己本分 巴打你都加油

推一推
不過已經冇踢十年了

好
支持你
丫屌 我用錯左不推文

樓主踢波勁唔勁

幾好，咁都有app

踢開街場多，但呢排冇乜人踢

其實點解嘅 唔係啲球場都開返晒㗎啦咩

點解唔可以有

巴打勁有心
整得勁好！

其實咁樣已經大大力咁推廣緊香港足球
同一個平台滿足晒唔同需要
甲乙丙組可以推廣區隊選拔
踢街league嘅隊亦都可以招球員或者招友賽
球員就搵隊或者搵人踢街場都得
至少資訊係喺更多人之間流通緊
唔洗入幾十個facebook group周圍搵招對手招球員又盛
fa真係垃圾嚟

多謝巴打支持

啱呀 其實以佢地嘅能力一定做到

大把喎 禮拜六日

it 狗 + 踢波廢中 幫你推一下

有冇巴打組隊圍內踢下波

支持

有心！推

勁既本身已經踢開,有一堆fd
要搵隊友只係果d初入門或者廢柴
但永遠網友約果陣就話自己係新手,出到黎唔係青年軍就係預備組
之後呢班人就圍威喂踢到c朗美斯咁
真新手根本學唔到野

踢開個班未出嚟踢住呀

其實有無咩business model 點樣計都好似純為興趣咁

有無得配對埋含撚

巴打犀利！

其實當初開始整真係冇乜點諗賺錢純粹自整咗個solution出嚟解決咗自己曾經遇過嘅問題

個business model大概就係等佢再run好啲之後攞嚟做其他嘢，例如搵贊助幫手賣下廣告咁

或者搞啲業餘聯賽，然後再用呢個平台宣傳

自含算啦

Push!

以前某登join 過隊波咪咁
開始果陣講明輕鬆出下汗，之後出到黎有幾個特別唔同lv
之後fd 拉fd , 成班好勁圍威喂自己一隊
個搞手又仆仆地街，成日定埋d 規矩轉頭就當無講過

有冇巴打可以搞隊for真·新手踢

真新手出去報班啦
基本功都冇
猜兩腳自己會甩點踢
係有心既自己睇片落街練返一個禮拜先

之前join過，同您個情況一樣，又係這岀下汗，結果全場波皮都掂唔到。攪手都冇左搵我了

講真 踢開高水平/足總比賽嗰啲大部份都唔會話自己勁
唔係佢哋想扮野而係因為人外有人

所以網上約真係好難知道水平

有冇諗過係香港有質素既業餘足球L 太少？
甲乙丙又唔係自己圍爐 大把公開選拔

邊有大把公開選拔巴打係平行時空？
同埋好多時啲選拔資訊真係好唔流通

Pushhhhh

支持巴打

你睇吓乙組丙組嗰啲都大把啦
觀塘 九龍城 永高 龍城康體 首飾
資訊唔流通就真嘅 佢哋淨係識用fb

不過香港球圈咁細 真正有料既業餘球員都係個班
你好多時出去踢業餘聯賽又會見返班踢甲乙丙既人

觀塘 九龍城 永高 邊度有完全搵唔到
同埋佢哋啲Facebook 都好難搵下

Btw唔係剩係得有料嘅球員先有資格踢波㗎嘛

唔想入隊 但想問有冇啲街場 list join

音樂創作都係

有冇籃波版

我講緊今年，同埋選拔正常都開league 之前搞架喎
重點係資訊難搵嘛，真係唔可以做好啲放便下啲球員咩

未有咁嘅打打算

我有諗過整但係唔係好知點整好

上年都未踢完 今年仲選咪對上年嗰班球員唔公平
但有啲都會照有選拔

嗰啲球會嘅管理大部份都係上一代嘅人
我諗要增加資訊流通
真係要主動搵佢地幫手搞先得

甲乙丙完左季喇之前足總講 得返超聯仲踢緊

good idea

幾有意義 推